Ik volgde haar op een afstand, en zag haar de trap opgaan.
Ze droeg een kaars in haar hand, die ze waarschijnlijk uit een van de schansen in haar eigen kamer had gehaald, en was een zeer onaards object door zijn licht.
Aan de onderkant staan van de trap, voelde ik de beschimmelde lucht van de feestkamer, zonder haar de deur zien openen, en ik hoorde haar daar lopen, en zo aan de overkant in haar eigen kamer, en zo opnieuw daarin, nooit de laag ophoudend huilen.
Na een tijd probeerde ik in het donker beide om eruit te komen en terug te gaan, maar ik kon geen van beide doen totdat een paar strepen van de dag afdwaalden en vertoonden mij waar ik mijn handen leg.
Gedurende het hele interval, telkens als ik er heen ging de onderkant van de trap, ik hoorde haar voetstap, zag haar licht passeren boven, en hoorde haar onophoudelijke lage kreet.
